d學生妹今日一放假就著晒熱褲出街

今日去食野
對面坐在個應該都係中學生
條腿又白又滑又有少少肉
一路食一路𥄫
痴撚線

個樣仲要幾pure
唔知大家想唔想像到
好撚正

雖然冇圖
但宜家有d小六中一已經好撚正

10

點解以前讀書個陣唔係咁

溝到d 中一二
放學番屋企著住校裙做愛 得個諗字

9

想像? 我想像到伯母都好pure

8

屌你老母圖呢？

7

圖呢

算啦 呢條友老母已經俾人屌嘅數量仲多過香港人口
起下佢底就知佢間唔中會推老母出嚟做慰安婦

原來就係你個死油頭毒撚